說以後絕對不會再剪shortcut短髮的TWICE俞定延

【Q】說以後絕對不會再剪shortcut短髮的TWICE俞定延
因爲shortcut短髮造型也很不容易，以後留長也很辛苦所以可以理解，但這時期的定延無法忘記 真心...
但是現在該放手了..TTTT

TT

哭咩 長定大家都鍾意 定延自己亦鍾意 皆大歡喜

長好睇好多

TB是有辜的

短定承載左Twice個陣啱啱出道嘅回憶TT

TB定是世一的

你唔好弱智啦

非

中長髮定才是世一

TB定是無法超越的

睇MV就夠定延值得更好

躝啦依度冇人撐你呀